我發覺有一班係反「反政府」嘅人，就算佢地平時幾正常，明明心地幾好。

平時見佢地心地幾好，其實依班人係乜野心態？
感覺年輕人做乜都錯？總之反對政府就係錯？
見身邊有班舊同事係咁撚樣。